［回帶］大家有無玩過PS2 Monster Farm4?

好想玩番類似呢種既育成怪獸遊戲

拎去佢打下比賽咁 好得意

有無巴打識有類似既game介紹下